知唔知道點解海係藍色呢?

唔係綠色咩

因為海南get飯,海藍就有飯拎

秒

點解雪係白色

blue blue blue

因為魚會流汗

因為凱係 蒼藍野獸

海~~~~~~~~聽哭的聲音~~~~

正經答你 因為海綿寶寶係藍色

因為向海嵐

瑞利散射

Ching識嘢

因為蟻多嬲死象

你知唔知雪點解係白色?

因為白雪呢個名真係好難聽

海呢，其實是無色的。它並沒有欺騙你，你只是自己的眼睛欺騙了自己。

因為食雞有雞味

因為雨宮天鍾意藍色

乜原來海係藍色架咩?

反射左個天

咁個天點解係藍色

因為屎係黃色嘅

反射咗個海

ching sick ball